有冇外用a酸用家

之前食完一個療程a酸
但仲有少少粉刺暗粒
想試下用外用a酸做mask去防粉刺
想問下用第幾代a酸好
同埋濃度點揀最好

我有個網有好多牌子既外用a酸，但又唔知點揀好

外用a酸仲衰過果酸
唔好亂用

但聽講有D人係長期用黎防暗瘡暗粒

推

留名

我建議你試下 la roche posay 支 duo+
普通護膚品咁早晚用
啲水楊酸可以令角質冇咁厚，疏通毛孔防止生暗瘡
咁多隻水楊酸產品佢最溫和，用完唔乾唔痕唔紅唔痛

果D乜能果酸用尻過都冇用

唔撚想再哂錢

一黎就A酸啦,唔得就再食返藥

睇過醫生
佢開咗支ellia 俾我
用咗半年
完全冇效

你本身嚴重？

你而家覺得自己開始復發定點先
復發就再食藥啦，完藥之後日常保養我覺得呢支真係ok
我由13歲爛面爛到27歲，試左咁多年先試到呢支野可以控制到幾乎唔生暗瘡

暗粒多左
同有暗瘡

想問下 連鎖醫療診所會唔會有得開a酸藥膏